[Macbook撚入] 用開Chrome 定 Firefox

屌 覺唔覺得Chrome 慢左好多
Safari 唔好提
Firefox
Chrome

Safari

見字／入冇唔投 gpa拎2
投左gpa上3

慢到仆街

safari，可以ipad iphone handoff

同埋得 safsri 睇 netflix 先有 1080 （好似係）

P牌仔冇人權

唔明safari 有咩唔好
2013 第一部mbp用到而家

比起Chrome / Firefox真係有d 慢
但的確係方便

chrome

safari
chrome食電食到on9

點為之慢

brave

load網 同 web support 冇chrome 同 firefox咁多
利申 好似係

有2已經好好了

Chrome

搵唔到野取代到chrome extension 所以用chrome

唔知做乜鳩有時Chrome會顯示無法連線
次次都要閂機再開過先得
利申Mac book air

冇腦都得

firefox仲多wo

load網唔覺有分別
但好多plugin都唔support safari
因為呢個原因想轉
但chrome好食電

用CHROME 因為太多GOOGLE嘢
FIREFOX係有進步

用 safari 都係la 仲要成日都係

Btw有冇人可以解釋吓點解成日都無法與伺服器連接 次次都要重新開機先得
用safari